有無人識一位老球員，巴班基達

佢跑得好撚快

有玩winning就識架啦

Winning 2000 神鋒

翼鋒，老人家至識嘅平貨

巴巴耶路

Agahowa

Winning 4 第一個買0既人

咁多老屎忽嘅

右面巴班基達
左面Jarni

兩個都速度9

有個俄佬乜乜夫又係正靚正

廿蚊
速度19
每次ML第一個買

果時好興玩性價比，反而用明星隊就比人知你係新手